［求救］XT3 開唔到機

話說小弟係日本，所以費事拎充電器噚晚用usb充部xt3之後今朝一起身就開唔到
再插usb連燈都冇著
換電池都唔得，有冇人試過呢個問題

Usb插左嗰充電燈都冇著

拎返叉機充電試下

垃9圾貓sir行撚開啦

渣ga

去到皇室堡比人當狗咁撚啦！

比日本富士師傅check左，係body問題
要整兩星期

慘

日本富士整好過香港

香港係垃撚圾

番大陸富士仲好

0
已經係六本木富士整左
態度良好

日本富士啲staff好有心

旅行先黎壞 咁點影相

上面兩位垃圾打手

通常壞機都會有機可以借住用, 可以問下, 廢事成個旅行兩手空空

香港行貨日本育整?

香港行貨係全球保養

全球唔包香港
你無印，你張單假嫁

冇問到 費事用得一日又過去還機

佢包啊
Show返保養證就可以
不過香港張證冇寫日期
好彩xt3開賣咗未夠一年先可以整，
佢重包埋去日本地址既運費